內地情侶打風困山 百人救援通宵陪捱風雨

屌你老母支那人

上山扑野？

網絡公審

一定係

由佢死 條屍運番大陸差唔多

女40，男20，情侶